DSE等放榜圍爐telegram group

岩岩開GROUP
我會陪住你地吹水同過渡 放榜仲會幫你地排JUPAS 比下意見